<resources>
    <string name="app_name">Material design</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Material Design</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_fruits">Fruits</string>
    <string name="menu_vegetables">Vegetables</string>
    <string name="menu_nature">Nature</string>
    <string name="enter">Enter</string>
    <string name="title_activity_second">SecondActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="material_design">Material Design Google в концепции Material Design предлагает использовать скевоморфические элементы интерфейса в максимально упрощенной форме. Объекты плоские, но выглядят многомерно благодаря оси Z. Это придает глубину и позволяет видеть перспективу. В Material Design некоторые видят улучшенную версию «плоского подхода». Material Design акцентирует внимание на скевоморфических деталях: анимации, тенях и слоях. Это делает продукт более интуитивным по навигации, и, несмотря на скевоморфизм, более простым. Преимущества: Минимализм и стиль; Более интуитивен. Материальный дизайн одинаково легко воспринимается как опытными пользователями, так и новичками; Умеренная скевоморфичность. Элементы выглядят более реально благодаря оси Z (уникальная концепция Google); Четкие обновляемые рекомендации, к которым всегда могут обратиться дизайнеры, испытывающие сложности при работе над проектом; Продвижение анимации, которая позволяет сделать интерфейс более удобным и понятным. Недостатки: Из-за использования оси Z разработка дизайна может быть более длительной, чем в концепции плоского дизайна; Анимированные элементы требуют больше ресурсов; Строгость рекомендаций может вызвать творческий кризис у дизайнера. По сути, эти типы дизайнов практически одинаковы. Оба популярны и уклоняются от излишнего реализма. Material Design появился как реакция на радикальный подход плоского дизайна, а последний стал ответом «тяжелым» и слишком реалистичным решениям. Material Design добавил то, чего всегда избегал плоский – долю скевоморфизма. С Material Design Google фактически создает вторую реальность – в наших компьютерах и мобильных устройствах. Со своей логикой и физикой, правилами и законами. По замыслу Google при работе с приложением, написанным в стиле Material Design, пользователь должен ощущать, что он работает как будто реальными физическими объектами, находясь в цифровой среде. Приложение эмулирует на поверхности экрана трехмерное пространство, но при этом дает все преимущества виртуальной среды. Кнопки, окна и другие элементы и объекты, похожие на картонные карточки, как в мультфильме двигаются, изменяют размеры, распадаются на части и меняются местами, перестраиваясь. Самое удивительное в концепции Material Design – то, что поведение элементов экрана, их свойства будут знакомы пользователю, и их реакция будет такой же, как у объекта в физическом мире. Material Design сам подсказывает, как будет реагировать экран приложения на действие пользователя. Концепция появилась в результате тщательного изучения специалистами Google физических свойств бумаги. Команда, работающая над проектом, изготовила бумажные элементы графического интерфейса и иконки приложений. Специалисты зафиксировали, как свет и тень взаимодействуют с плоским (как экран), но реальным материалом. Для разработчика, который программирует недавно и не успел стать гуру дизайна, Material Design дает высокий старт. Освоив основные принципы концепции и следуя им при разработке UI-приложения, сразу получаем высококлассный внешний вид и хорошую оценку пользователей. Material Design – вещь добровольная. Google, выпустив концепцию, не заставляет разработчиков строго следовать ей, как в свое время Apple. Если интерфейс приложения разработчик строил не по гайдлайнам, оно не допускалось в AppStore. Google просто выпустил концепцию, хорошо ее задокументировал, снабдил исчерпывающими примерами с кодом, в которых описывается, как это реализовывать, и создал дополнительно вспомогательные библиотеки и библиотеки совместимости. Это очень качественный дизайнерский комплекс. Так почему бы нам не использовать Material Design? Google перевел все свои приложения под Android на Material Design. Разработчики Android-приложений (особенно крупные) постепенно переходят на новую концепцию. Material Design есть теперь и в web: переходите по ссылке на сайт, а там все как в мобильном приложении. И сразу понятно, куда нажимать и что после этого произойдет.</string>

</resources>
